407673
4524
Con mình rất thích tô màu nên mình thường mua cho bé những quyển sách tô màu như thế này.
Tuy nhiên sách hơi cũ không biết có phải do để lâu quá không nhưng cũng không ảnh hưởng những trang bên trong.
quyển sách này mình có thể cho bé tập tô màu và học vài chữ tiếng anh đơn giản.sách có kèm hình dán nhỏ dễ thương nên bé rất thích.
Mua đơn hàng sách bất kì còn được tặng thêm bookmark sắc màu rất dễ thương nữa.
Tiki giao hàng nhanh,nhân viên thân thiện.Cám ơn tiki

4
640161
2016-03-30 15:48:36
--------------------------
270747
4524
Quyển sách mỏng, với hoạt động tập tô cho bé cũng khá thú vị. Thêm vào đó, bé có thể học tiếng Anh và phát huy sức sáng tạo, khéo léo của đôi bàn tay.  Quyển sách cũng tặng kèm hình sticker dán khá vui nhộn. Bé nhà mình nhìn hình khá thích. Lúc đầu mình tưởng trùng với túi tập tô Looney Tunes bộ 6 q, tặng kèm bút sáp màu, nhưng hoàn toàn không phải. ******* hỗ trợ khác hàng khá tốt. 
4
724204
2015-08-18 16:15:40
--------------------------
